迪列治感覺無左以前咁「天下無敵」

【Now Sports-體育】祖雲達斯中堅迪列治表示，轉會後感覺沒以前那樣「無敵」。

荷蘭國腳迪列治（Matthijs de Ligt）去季成功上位，一度成為巴塞隆拿和巴黎聖日耳門的目標，夏天終由阿積士改投祖雲達斯，身價達到8500萬歐元。

可是，登陸意甲似乎「水土不服」，迪列治仍未回復昔日水平，日前接受《霍士體育》訪問時直言：「效力阿積士期間，我覺得天下無敵，但今時不同往日。」

「我認為這是無可厚非，因為來到新環境，一切都是新事物，我正不斷進步，對未來毫不擔心。」迪列治至今上陣7場，仍未給人足夠信心，「我也不知道為何發揮未如理想，唯一能做的是，盡力工作，向隊友學習，只要可以繼續落場，我相信慢慢會漸入佳境，我認為這不是體能上的問題。」

球球都係輸佢

C朗傾返來

佢睇中人地個屎忽啫

阿朗諗住迪列治Mark到佢就好勁，但現實係Mark唔到阿朗先係垃圾

上季有幾能無敵呀

條垃圾咁鍾意用手踢波去曼聯就發揮到

勁過vvd

講到唔關自己事咁

勁到比摩拉中出

隊友問題

係wo,前足掂到波都唔會當12碼

啲隊友跟唔上佢

lm

從來都冇